阿仙奴今日有好消息

以後提8:2仲有多一隊陪

雲爺: 屌你呀, 樓豬 !!

我地仲有兩回合2:10等緊人挑戰

人地兩回合8:2
柒頭疤一場都8:2

如果今次打兩回合，巴比人破硬

推

有第二回合美斯反cup7-0啦

阿都係一場

疤手足

on9 我地2球都自己入
死疤狗有球係人地送 咁都一齊計?

兩回合係2：10

8:2係對曼聯